甚麼是牢牢掌握清史的話語權？演化論與聖經相信誰？〈蕭若元：書房閒話〉

大家都係史前史，非信史，兩者皆不可信，兩者皆非信史